有冇人每次見網友都有失望感

利伸6年幾冇見，
次次一見同想像唔同（一直都抱住搵另一半）

唔係一定對方樣比想像靚左定冇咁靚

但一定陌生感，初頭又唔知講咩好
會好驚，驚到面都紅晒，要慢慢先定D
又驚悶親人，亦諗唔到笑講

諗返傾得最開心係一個TB約左幾次食飯，果時仲會手機sd msg，不過慢慢都唔搵佢了，佢搵我都唔知點解唔想應同回佢

所以網友都係唔見好過見，見左好似ON99咁
除非識左好耐好耐

冇抱住先岩，

係冇抱住呀

一心諗住搵吹水友食飯

咁始終隔住個mon同面對面係可以差好遠既
但你有失望感唔多唔少都有期望過囉

我唔睇樣 只係諗住傾計 但好似冇咁好傾咁
我好慢熱 但果個TB攪到我笑到gap gap聲
最近係ig見到佢 冇加對方架 但我都唔加佢了

因為大家既交流太流於表面囉
無乜價值維繫條關係落去

咁又係 同學就一同學習
同事就緊加要關係好啦
但網友就真係。。。。

肥矮絲

叫我肥矮婆

肥矮婆

I like it

屌你個名呀

毒撚根本唔敢出黎見年
真係唔見好過見
至少留有一分幻想

同我出

上一份工無聊，用we7玩附近的人
約左佢出黎係九龍城食泰國野，果時都好緊張
雖然唔係肥婆，個頭大撚到好似外星人咁..請左佢食餐飯之後無再聯絡
btw而家女朋友係上網識

yes

笑到震左 個頭大撚到好似外星人

唔好介意我肥矮喎

係留有一分幻想比對方 無謂嚇人

唔好介意我爛口瘦底平胸四十路

緊係唔會 你唔好介意我就真